新手想領養貓 但見到要俾錢係正常？

一直以來都好想養貓
到而家有返咁上下經濟能力
想養銀虎班色嘅
近排見到啲話係領養，但要比領養費幾千蚊
我唔係介意比領養費..但只係想知呢啲係其實係賣定係真係原意比人領養..

講領養走法律那,實則係賣貓

朋友喺lee 到做義工
500 領養費

睇下係包乜啦,如果包絕育打針個類開支可以接受,或者係貓舍營運開支都OK
但倘個D明明賣名種貓咩英短美短收你幾千蚊領養費就算鳩數啦

LAP:$1200, 絕育打針獸醫檢查除蟲一包糧
SPCA:$700, 絕育打針獸醫檢查除蟲
其他註冊貓舍:$300 - $800 絕育/打針除蟲一包糧
獨立義工:未有明細有冇收費

我都想知邊度可以領養
依家好似間間都好伏

唔駛錢

去西貢有得免費領養 ps我都養兩隻

機構?
使唔使家訪

領養費應該係義工claim返d針錢同埋d伙食

買算啦，領咩鬼養，搞一大輪又嫌三嫌四，重要錢添